十年呢套電影 未到2025年 已經兌現哂！香港必須獨立！

各位 基本法唔係不可侵犯 基本法可以修改 可以廢除
當被問到身份認同時 大家都會答「香港人」
呢種民族意識既建構 已經有條件成立一個國家
只係大家唔敢踏出呢一步

中英聯合聲明講到 除左國防 外交外 其他事一律由港人負責 中央不能干預

事至今天 我地仲要同佢地講法律 講條文 講基本法咩？
請放下潔癖 將「香港獨立」呢個思想植入腦海
先視為夢想 目標 慢慢實踐

香港人要學識突破 要真正接納「無野係無可能嫁」

香港人
我地仲有時間
香港獨立

如果基本法做到足 無人想搞港獨
獨立係迫出黎係殘酷既現實迫出黎

加油！
有所期盼係一件重要的事！

光復香港，時代革命

我地要既係國際社會既實際行動

我地繼續走落去 唔係仇恨 係希望

特區政府要求解放軍

中共用黑社會

80歲婆婆出現每一次示威遊行

呢家真係中哂

2014成功 有真普選
港獨思潮都未必會出現

絕對再有希望
個希望如何延續？
就係目光要放遠啲

我9錢當日第一個屌左，戲名應該改：

洗撚十年！！！

五年！

推

光復香港 時代革命

香港獨立！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......